Program na řešení hlavolamu Sudoku. 

Používá backtrack algoritmus a zkoušené hodnoty omezuje pomocí metod pro logické řešení Sudoku.
Zdroj pro informace o logických metodách http://www.sudokuwiki.org/
